我只係見到公安混入，犬隻舉槍!!

其他無謂野唔需要討論 唔好忘記對家做既野更加污糟

我地已經失去咗好多！不割蓆呀屌你！

8.18

Ok

呢個係事實

唔割 818

今晚有D奇怪，點解捉到D大陸人，佢地都吾驚好似做戲咁

我地好多手足犧牲左自己既未核
仲有手足失去左隻眼，係永久吵

大家唔好再分化

唔好再推啲分化post

做呢兩點文宣